周街吐痰個d垃圾支那種同我仆街死

散播病菌
同我死快d